（深入討論）今個星期日係印度新年（Diwali）洗唔洗休戰一天以感謝南亞手足？？

@UST南亞仔

見到南亞手足 大可講句

Happy Diwali!

印度從每年10月31日起為新年共5天，第四天為元旦。 新年第一天，誰也不許對人生气，更不准發脾气。 印度有的地區，元旦早上，家家戶戶哭聲不斷，人人臉上涕淚橫流，他們以歲月易逝、人生苦短，用哭來迎新年，是對人生的慨嘆。 有些地區的人們以禁食一天一夜來迎接新的一年，由元旦凌晨開始直到午夜為止。

大家幫手推下+傾下

呢個好重要

支持樓主

理尻你聖誕 新年啦